究竟全盛時期的 garnett係咩水平

攻守兼備，carry木狼成隊
綠軍第一年都好勁，但之後受傷

改變時代的球員 1-5位打哂
03-04 jordan最後一季 讚過佢當時最佳
全能 不過無樣S級 如果當年黃綠再大戰 攞到第二冠 而家唔使俾人話連dirk都過唔到 不過沒如果

作為PF Duncan一定第一 統治力歷史級
Kg呢方面不如佢
我心目中係TD KG 不相伯仲 各勝擅長
可惜生涯路 性格 球隊操作 培養 球風 各種因素 導致成就距離愈來愈大

咩水平 歷史級大前水平
個人意見 討論下

kg題目往往有爭議

又可以劉明睇有人話同TD不相伯仲

Randle已經勁過佢
同Kuzma差唔多 佢防守好少少

全能到五個位打晒？
佢只係全能既小前鋒

TD>Dirk>Bosh>Gasol>Anthony bennett>Garnett

字母哥同佢證邊個勁啲？

字母

且戰且退 鐵血狼王

09年傷左就渣哂
如果唔係湖點頂

幾鐵血

進攻進母哥真的好撚屈 比佢衝到入底 基本上硬
入到籃底停低fake幾獲再入樽或者入面顏樽
跳都唔洗跳就已經入到樽咁濟 力量又夠
成日原地顏兩個人樽 呢d先係統治力

佢打交又真係柒d
手刀劈howard柒到
同埋打波時把口太衰
Noah由佢fans都變成討厭佢

kg 中距勁flat既parabola球球入

佢04年西決打過 pg

廢過ad

我同意
Duncan一定係最勁，冇爭議
我覺得kg同 dirk的水平相近
Dirk攻擊較強，kg防守較強
不過mvp年的 kg攻擊都唔差
場均24.2分, 仲有5個助攻

做乜撚野

頂唔到
Kg一定打爆 gasol

我之前都覺得kg = Dirk

但之前連登有個post list 左why dirk > kg我就比佢說服左

link?

老豆講, 真係ad 勁d

就算回哂塘都只係輸4分
條鳩比拜林夾傷左perks

近二十年 duncan外同dirk兩個可以話係最強PF

真正全能到仆街

呢球波就搞到bos vs Lakers 個rivalry 由2比1改寫做1比2
三巨就咁輸左比鳩比。。。(不過2009kg未傷前勁有冠軍相。。2010都已經老

KG 係當年可以話癲覆左高佬係球場上定義
靈活，射到中、遠距離，有組織能力，全盛時期的背籃攻膊頭fake 2 fake fade away = 2分入袋

KD呢？

KD果陣仲飲緊奶

臂展勁長
中距無解
怪物黎
唔係打左咁多年我狼真係成就唔會只咁少
帶住咁既隊友，入到西決已經好勁
西岸喎，foj都未必做到

走住黎屌第一人

西決個年d隊友都係垃圾?

04年？ 有Sprewell, Szczerbiak同Sam Cassell

笑
帶住史比威爾同外星人都話咁既隊友
難為lbj帶住大Z同Larry Hughes入決賽, 帶住mowill同大z 一年66勝一年61勝
你以上個番說話 如果係由lbj球迷講出黎肯定俾人屌到仆街

唔係打左咁多年我騎真係成就唔會只咁少
帶住咁既隊友，入到決賽已經好勁

平時D人就係針住lbj fanboy呢兩句黎屌 應用左落kg身上就唔同

唔好同我講外星人同史比威爾個年33,34歲
oneal去騎37歲 , 占美臣去騎33歲 占迷話隊友廢 一樣俾人屌到仆街

東岸。

Duncan > Dirk > KG=Webber > Wallace=Gasol > Bosh

好矛

個年個D表現都只係咁既隊友

反占反到傻左

個人我鐘意webber
不過排一定係 duncan > KG > webber

認同西強東弱
但吹到咁真係笑左

走住黎屌

個人覺得TD>=Carl Malone>Barkley>KG=Dirk
但係以上只係計埋冠軍/歷史紀錄先咁排，如果齋睇個人能力Barkley其實真係好撚屈

Sprewell 同Sam 幫唔少，尤其Sam ，控制節奏好好
可惜sprewell 搞壇要養家，唔係都仲可以挑戰下

西岸四強打到第7場，c-Webb winning shot in & out 後跪係地，真係好深刻

我覺得dirk>=kg

字母身體天份太高 無咩技術可言
上次睇公鹿波 落後緊 下下set play比字母low post

KD: KG打法似我

基本上2011年後 dirk已經>kg
含金量太高
利申kg fans

Mvp

講水平唔係講成就wor

基本上09年 kg大傷之後已經開始回塘，對 gasol都吃力，dirk更加唔使講
之前04-09我就覺得dirk=kg, 始終一個主攻，一個主守
03-04就唔使講，kg>dirk

咪最強得分手囉
帶隊係差咁d

當年西岸決賽球証

不過木狼都唔好彩，D pg傷哂

KD就真係癲覆左高佬係球場上定義
靈活，射到中、遠距離，有組織能力，

傷無野講
球証假波係事實

但係回塘都咪話唔勁
"對 gasol都吃力"
講緊大傷完嘅KG
2010年PO finals 對住應該係全盛家嫂
其實我覺得都係家嫂只有少少優勢
真正老化係咪11年打後?

唔太認同 barkley 排咁高

當年有場不停問候 melo 個老母同老婆，最後搞到肥瓜忍唔住衝去打佢

人品低下嘅垃圾
剩係記得kg笑9人地屋企人
扮硬漢
比人打個陣就走住來屌
成個廢老咁

rodman 會唔會太高
其他果d 全部有能力將抽波仔隊帶去playoff
唯獨 rodman 只可以做配合 (雖然防守&搶板佢2樣野都應該係第1)

Chris Webber, bosh呢？

trash talk都算
但次次都係聲大大咁走住黎屌 同隻芝娃娃冇乜分別
仲有打frye條J 陰濕到呢

高質

佢有閪有組織能力

同易帝差唔多

中國 kg

malone第二

你都ON撚9
易帝攞黎講笑

字母哥先真係顛覆左高佬係球場上嘅定義
以前Magic打PG已經算係高控衛
字母哥差唔多6呎10打PG

其實佢似控球前鋒多過pg

09年冇傷應該fmvp

技術上冇咩明顯缺點, 係個性太小學雞

憑咩高過dirk

屌下人打波廢未算囉

下下講人屋企人同人身攻擊都低能

國藉
同埋要睇佢係幾時排先
03前後嗰期主流傳媒都係講緊雙21
dirk前中期又有mvp黑八/final反敗(雖然有人話輸黑哨)依啲污點
係之後單天保至尊打爆三巨頭熱火先贏返轉頭

09真係好可惜
季初睇得出磨合好嘅celtics實力比奪冠嗰期更上一層樓
不過kg08 final都係自己唔爭氣
本身season mvp榜上有名
playoff一路打落黎本來佢先係最穩定帶頭嗰個
keep得住fmvp一定比佢

KG就唔多講

法國bosh被低估得太緊要
bosh其實好勁
長髮龍王個陣 得分籃板樣樣有 medium最準咁滯 身形單薄但防守好好 跟得好貼
場場20 10 pf黎講真係完美
去到熱火轉打c 都完爆當時既ibaka Noah Hibbert
係超靈活既c 仲有有埋3分 熱火小球戰術核心
而且同全盛kg td Dirk交手 都完全唔失禮

kuzma>randle=kg

個人意見

無用啦
永遠只記得佢係三哥

有冇睇㗎 畀Noah Hibbert打爆喎
再講Bosh去到熱火話就話打C
但其實都係變咗james嘅私家射手

Green>KG

佢真係幾underrated
不過11年俾dirk撚狗咁撚

係

淨係識蝦新仔同白人
但係fans話呢d係 熱血

其他人做就無品

Dirk好得多

補充

Duncan > Dirk > KG=Webber > Wallace=Gasol=j O’Neal = brand > Bosh = boozer = Stoudemire = Randolph > martin = west

只計差唔多時期 太舊或者太新都冇睇過 比較唔到
歡迎討論

呢句笑咗，當年最勁果堆 PF 全部係西岸，佢係東岸擦下數據就得

阿龍王幾乎三大大前老個陣都撚過佢

Kg係得全盛個陣防守贏TD少少姐，其他好難同TD比

利申kg fans

Dirk 11 年game 2 臨尾打佢個球轉身上籃真係教科書式

今時今日唔會仲有人拎佢地黎比掛

成撚日都有人話兩個實力差唔多廢老鄧好彩係有波波同GP啦

咁有GP兩件歷史級球員實好打d, 不過TD係講緊分分鐘係大前鋒既代名詞，好似踢波馬基利尼踢防中咁有代表性 唔係淨係隊友先有呢個分別既

就算唔比較成就 td計攻守 數據 帶隊都係歷史第一

瘦版brandon ingram

好勁但係冇品

記住用返當年的標準

進攻: 基本上三分線內任何位都可以射，進攻時拉到空位，中距一FAKE起又有能力過到防守，而且POST FADE AWAY有一定準繩。
防守:防守橫向速度快，全盛真係1-5號位都守哂，籃板觸覺補位意識都強。

認同有巴打講全能但非全部S GRADE

雖然都係PF，但TD，DIRK，KG各有特色，分名次其實都冇咩必要。

只記得這個支持了十幾年既鐡粉, 一個令球迷由個人時候支持到成家立室時候, 狼王係木狼的靈魂

算係高版既kawhi leonard
當然防守差半班 但KG控球又強D

TD基本上生涯份CV累積從來冇俾人超越過就梗係冇必要排啦

同TD比就無得比
完全無人比得上TD

kg同Dirk比就有得比
但最多話同lv，唔會超過dirk

咁你又誇

防守差 冇睇nba就唔好周圍話比人知啦

Garnett block強過leonard wo

防守差leonard半班唔係話佢防守差呀
我緊係知KG防守勁啦 12年成36,7歲都仲係季後賽守死FOJ
但leonard係講緊防守上既GOAT 比leonard差半班已經係好勁

咁偷波夠leonard>KG啦 冇得咁比較喎

巴打對守死既定義咁奇怪
33+11+4 超過5成命中率叫守死

人地話防守差kawhi半班
我睇唔到咁講有咩問題

留意返

呢個係kg吹奏post

個人top five
1 td
2 dirk
3 kg
4 malone
5 chuck

Dirk>Garnett for sure
全盛Dirk真心無解 無解到拎champ 亦都可以講係全聯盟第一
但全盛garnett仲守到 仲有人同佢差唔多 倒如tmac carter kobe etc

喊左

而家講PF...都一定無Malone份
明明係all time score
All time rebound都多過Garnett, 少過TD百幾個咁多
Carry到Uath入final兩次...真係未來100年都唔知重有無可能
但係而定一比較PF, 就無份

NBA係唯冠論架啦

(唔好ON99 話HORRY > MALONE做反証)

kg最撚正係超遠兩分會入 但踏出一步三分就炒

點解會有人讚好?

一人獨攬mvp加dpoy已經說明一切
下一個做到咁既成就係係可愛

37歲鄧肯
對住佢半場拎廿幾分
搶七拎零分

38歲鄧肯
將佢踩喺袋底
馬刺個個追撚住佢打

報細數打大前既撚樣

其實同melo lbj有啲似
有段時間好似一時愉亮
跟住被極速拉開距離

melo由比肩lbj變成同pierce比
就相近於kg/td/dirk
(當然sf嗰幾個差距更大 )

進攻無解
贏kg 一籌

但kg防守 策應 組織
贏Dirk 幾條街

最強始終係Duncan
單對單 同oneal 不相上下
防守仲係dpoy 水平
37、8歲仲教訓bosh, Deandre Jordan, ibaka

當年好似打到西決的oneal先輸都比你地話廢過dirk
同埋td kg好小兩個互守 td大隻可以爆入去 kg拉td出去打

開頭仲打左陣sf

一時瑜亮條毛
第一年已經雙一陣
第二季已經冠軍FMVP
之後年年FIRST TEAM喇大佬
撚有人同佢比到啊
真係同佢一時瑜亮個件係都係ONEAL啦

佢唔係唯一一個
奧拉祖雲仲同一季攞晒(加埋fmvp)
當然可以有兩個都不愧為nba歷史上全能代表之一

係連登同高登眼中 佢只係一件垃圾口水佬
btw當年覺得佢好有霸氣 身型線條都勁靚

果期中遠真係好殺食
但後期已經唔準 成日揼釘

佢就係分別比年過35既依3條老野打爆bor

邊撚到唔失禮

而家NBA 同kg 時代規則又唔同左

唔同年又唔同位置
輿論就係搵性質相近嘅比
正如melo從未一陣冇入過final但就係有人攞黎同lbj比過
(fans多都係其中一個因數嘅)
依家隔十幾年睇自然發現榮譽/實力都有唔少距離

當年實力同榮譽已經都唔係啦

其實點解要去比較邊個最強？

3個都有自己風格
td係傳統pf極致，嗰個年代教科書式pf
kg係比較新派，有靈活性加防守
dirk就係現今strech4先驅，射程加準繩度

佢地係後jordan年代都係獨當一面嘅pf

全盛都會係伯仲之間，都係名人堂級球員
每個年代風格都唔同，要咁比較malone，barkley都應該都係最top

當年仲有jo rasheel webber
真 · 大前盛世

伯你老咪仲咩

TD 全方位屌打KG 啦

吹左
randle進攻屌打 防守差小小
kuz就要練多2年就應該同dirk差不多

如果要定位

傳統pf td—webber，jo—kg，rasheed—dirk 現代pf

每個都有自己擅長/比較強嘅地方，宜家嘅nba好難再出現

01 年all star game 個陣係 td webber kg

打波既野幾時都講運氣+實力55波
09年傷左入唔到東決
果年湖人同魔術根本就係中學生打小學生
GASOL, 拜林, ODOM已經足夠強姦全盛時間既HOWARD
魔術外線同個教練就算把啦
10年又係, GAME6傷左柏堅斯
果年又飲恨輸波
講十大最有運氣球員一定要加高比
10年後唔洗講, 又老多幾年慢多幾年, 再加熱火三巨頭既出現
12年打到GAME7已經到頂

Webber都有人講，Webber有冠？
KG抱團先得一冠，反省吓啦
Bosh有兩冠，應該係TD之後，KG之上

好明顯唔係策應組織贏幾條街啦
睇下11年拎冠軍年 屌打全世界 有組織有策應有單打 一夾就比 garnett完全唔係同一班次

全方位屌打係基於咩先？
如果你計td老咗之後屌打kg我都認同，始終基本功一定會俾體能重要

但係如果佢地各自嘅全盛真係各自有各自比較強嘅地方

點解一定要比較？

點解一定要分邊個最強？
自

因為人地真係強過你囉

Nba 唯冠就一定既,事實上Webber 連同dirk kg 比既資格都無

你係要拎bosh呢d三哥同kg比你貶低緊kg

Malone的確可惜
最老 MVP，實力極強
就算最後一年係湖人都有D料
佢同 stockton的組合，如果係94,95年過到火箭，應該champ硬

你班鐵血狼王FANS次次都要衝出黎柒話同鄧肯伯仲之間架喎

人地講明全盛期都仲要死拗
班評審唔係盲就係弱智啦
td喺度都仲要比kg dirk mvp

全盛
KG全盛第一年咁咪你啱囉
人地之後個三年兩冠啊
比比比攞條毛比啊你

Bosh的確只喺三哥
但KG係BOS只喺二弟
BOS大佬永遠都係PP

咁又用咩去分邊個最強？

假設全盛td係宜家嘅nba，成就會係點？

一個好球員，證明到佢係好咪得，咁多比較係為乜？
例如你要揀最強中鋒你點揀？
年代唔同，根本冇得比較
只係需要知佢地都係好球員咪得

明明理性討論層主都好客氣
點解一定要破壞成個post
認錯都仲要執揸沙踏兩腳
喺連登傾體育真辛苦

2>1
5>1
15>9
15>12
你想比咩

假設kg係第二PF (好比面）都可以同td伯仲之間

咁kobe 都同mj 伯仲之間了

冇人叫你地鳩UP D咩伯仲之間出黎自取其辱架喎

打爆hibbert?
當年打熱水基本上hibbert 20+10

多謝你支持

nba始終代代有人出，打法都一路變更冇話最好最差，越多好球員對球迷就係福氣

退左休就唔講實力講榮譽成就
Duncan同KG有一段距離

好鍾意DUNCAN同drik

首先同TD一定冇得比
第二pf會揀karl malone 其實如果唔係TD咁多冠我甚至覺得malone強過TD
之後dirk/barkley都好勁 dirk雖然話攞冠個陣都好強下 但始終係單核帶綠葉(kidd老了 )
barkley同mj死戰嘅硬漢 輸比mj冇乜好講
之後應該先kg

我唔覺得kobe同mj如果1on1唔會係伯仲之間

我無講過kg一定係第二pf，我只係話td，kg，dirk都會係歴史中獨當一面嘅pf

佢地嘅全盛時期都會有能有劍指總冠軍能力
教練，隊友，能力都會係好重要嘅要素

咁樣比較對佢地係nba歷史都只會係無意義嘅爭辯

為咗啲咩要去拗邊個第一？
只要係有能力，都係會有人欣賞，malone同barkley都冇冠，但係佢地都受到尊重，呢樣先最重要

我唔覺得kobe同mj如果1on1唔會唔係伯仲之間

鄧肯個份CV真係駛撚同個兩位列埋一齊啊
堂堂正正一D爭議都冇既歷史第一大前個兩位真係憑咩同佢擺埋一齊
而且你要拗我都想睇你拗到D咩

好明顯td球技 榮譽都全面勁過kg啦 排高下有咩問題
咩各有特色各擅勝場 你唔好過reggie miller 3分勁啲 所以同mj各有各勁 打和？
真係揾黎講

kg除左多fans過td仲有咩勁過td？

TD識唔識走住黎屌

Nba 得一個聯賽30隊波

闘數據闘榮耀排名有咩問題

Espn 年年都有all time 排名

死要話kg td實力伯仲之間，數據榮譽全方位屌打伯閪咩

熱血囉

D gif正常播同倒轉播都咁勁

鬥埋熱血程度得唔得啊

成日trash talk 又dirty play撩交打叫熱血

Trash talk黎計同draymond有得比下

攻防一體都唔夠dirk勁啦

Dirk單英奪冠
打贏上屆冠軍湖人，雷霆三少，熱火三巨

攻防一體既kg 做唔做到單英奪冠？
組左三巨頭都係得一冠咋，遑論單英奪冠，更加唔洗講挑戰dirk 果條地獄級奪冠之路

要比數據榮譽真係2個都有擅長嘅地方嘅

我從來都冇話kg係比td好，但係2個除咗冠軍外真係各有名好

如果要話係你地話係td比kg好，咁的而且確，td數據上係好啲，要話歴史定位高啲咪高啲

我一直都認為佢地2個都係nba歷史上嘅傳奇，dirk，malone，barkley，moses malone，rodman，webber，mchale etc都係

所以無所謂最好，只要係好嘅都值得尊重

其實nba 30 隊波都咁落力打 無所謂最好 都值得尊重
覺得分高下唔重要既你唔應該睇籃球
籃球呢種運動係最重視勝負 重視到完場同分要打加時無得和波 足球可能啱你多啲

偏偏kg就係唔值得尊重既球員
口臭我認為ok
但下下人身攻擊提人老豆老母老婆仔女

佢地嘅全盛時期都會有能有劍指總冠軍能力
教練，隊友，能力都會係好重要嘅要素

攞冠軍唔一定係靠一個人嘅能力嘅，成隊波隊友能力，教練調度，球隊默契，比賽運氣，球證判決都會有好大影響

我提過嘅球員，有人有攞過冠有啲連final都未入過
但係佢地都足以入名人堂，係因為聯盟都認為佢地係nba有影響力

時也命也，有冠軍值得人讚揚，無冕之皇亦都唔應該俾人踩到地底泥咁

Ad 帶隊入季後賽已經要還神

咁呢個係人格唔係球技喎
你可以唔尊重佢，但係唔可以否認佢球技的確係nba係比較好

23 歲kg first team and first defence
23 歲字母 second team

至少拿番多少少first team 先話超越kg
更加唔好話map

TD>Dirk>KG

而家小球big man既完美人選

鬼佬版易帝

唉fmvp唔重要
但09傷左無左冠，10傷完渣左就輸4分

其實魔術有2場比人hack到贏變輸。。。所以唔係無得打

但kg無傷真係好大機會攞冠
佢傷一傷就成就左鳩比。。。(無個兩冠既話只係得二當家個3冠

04木狼隊友渣過11小馬好多
輸都係輸比shaq

魔術死都要用契仔Nelson唔用街波王

KD 粉真係想笑大人個口

根本KG好運少少
08-10年理應可以3連霸
09年嘅塞仲勁過08年
10年傷柏堅斯最後g7比人強姦籃底都係僅輸4分
3連霸左就唔會比啲TD撚踩到地底泥咁
可惜運動世界冇如果

要組當打巨頭先屈到占士機

3連霸左人地仲多你一冠一FMVP（我當之後個冠佢未必攞到）啊
而且成日講大傷唔講我真係以為TD冇大傷過

邊有人講過就算3連冠會超越鄧肯
敏感成咁

如果完都輸俾人啊就收檔啦
J番D熱血咪算囉

收皮啦扯開話題
而家講緊KG就算3連冠都唔會超越到TD
你做乜鳩

綠軍球迷: KG 咪一個垃圾回塘過氣老將，有咩咁勁

咩叫理應可以3連霸
09年連東決都入唔到
咁就唔係要好運少少而係好運好多啦

點解你覺得KG就算抱團3連冠到
同TD比就唔係地底泥

KG有人話熱血。。
但我既印象係佢永遠只識恰矮 瘦過佢既人
或者trash talk就大大聲 屌埋人屋企人個種

佢全能 勁 我無異議，但球品 一定唔會有Timmy dilk咁好

成日話鐵血狼王唔大傷就點個D
係咪唔知TD一早就大傷過同埋07年之後就一直足底筋膜炎

咁其實個個同TD成就比
個個都係地底泥啦你個邏輯就係
包括Dirk同馬龍

我都唔明佢個如果點黎
08冠 09東決都入唔到 10東冠
咁都J到如果, 大把人可以J"如果三連冠"啦

09年3月份開始就冇Kg都可以同當時魔術磨到搶7
KG頂左Big Baby個位會點
唔敢講贏硬但勝算一定高好多

事實係架喎
人地歷史第一大前黎喎
而且我又真係好少見個兩位FANS成日攞自己偶像同TD比喇
係D鐵血狼王FANS成日自取其辱

Kg 擺係宜家打球會殺食好多⋯不過dk單英奪冠殺占士大快人心 地球聯合軍英雄 淨係改圖都可以post到爆post 係我地心目中既地位真係比唔上

小球

計埋12年惜敗熱火KG理應有4冠

馬龍冇點同Td比較因爲兩人全盛期唔同姐
同代實多比較架
你會唔會討論Kobe同Jerry West嘅水平呀
根本冇人講過KG會因為點樣點樣而超越到TD
你咁敏感都唔知做乜
只係講緊就算有3冠 KG比鄧肯只係唔會咁地底泥
唔係超越/同級

話kg抱團真係笑出黎。
都木狼打生打死咁多年，prime time 俾哂隊波但隊波做唔到嘢（各種原因）。
想用最後當打幾年去衝冠。
我覺得咁好過做老將去啲有機會拎冠軍隊到打，都叫做主力黎拎冠。

10 年game6嗰場真係好sad
明明可以贏

Game6難啦
未傷柏堅斯之前湖人都著哂火
係Game7比Gasol Bynum Odom屈籃板先輸果到

人地KG黎就係試過
講到明如果有得時光倒流佢會一早去抱團
仲叫占士唔好俾忠誠害自己 快d出去抱團添
你地死J爛J既人都後悔自己點解咁遲先咁做
fans就日J夜J佢臨老先得1冠

講嗰個series

有時要係運動員角度諗啦
做觀眾只係睇波講咩都輕鬆架

Btw game3 on9啦塞
偷到作客但轉頭守唔到主場

超越唔到td
會係dirk之上
什至同狗鼻齊名

其實要J到去忠誠即係話個球星已經無野好J
要J埋D無謂野
我就從來無聽過人J美斯忠誠
反而話佢唔敢證明自己就大把

其實232好少球隊可以直落贏哂3場主場
贏到2場已經合格
個場追到一分輸番

game 6輸就輸硬 但無左perks
sheed係頂到perks個位，但sheed休息 fouled out得黎shelden willams

Malone 如果唔係Rodman 守，應該已經有2冠了

Rodman呢種打法，半場未過應該foul out左

2012，入到決賽都會比okc屈快屈死。無得贏。
但2011自己打得衰 2011 熱火未太勁，塞對小牛可能55波

2009 就真係sad g7 home 輸比咩直，有kg 點都唔會輸比咩直，贏唔贏到湖就未知
2010無perks輸哂板同底

馬隊?謝4?

係
其實sheed上正選真係冇問題
搏埋條老命都有貨交
但真係冇替補

The Mailman doesn't deliver on Sunday

其實佢同當年howard冇乜分別

more than making up for perks啦
但無後備。。。

我都唔知係你太低估TD定高估KG喇

sheed底薪想攞多次冠退休
結果係咁
好sad

alston係正選
但上陣時間比nelson攞左唔少
搞到無哂心機

啲傻閪盲反姐
12年都好講
點會夠OKC打
10年KG開始走下坡都可以過到騎士魔術
就知09年有佢都應該可以肯定入finals

條命生得好係好球會 打打下都會幫你組/培養到好隊友返黎既球員
VS 係細球會垃圾管理層打生打死入PO 既球員

前者FANS 會覺得當家球星一生為一隊好光榮直得學習,, 自己球隊培養到球星,,即使再組多一兩個星都唔算組團 因為大部分球員都係自家培養

後者FANS覺得成個career俾左一大半你 ,, 球隊都幫你簽/培養唔到好既二/三當家,,,成世最盡都係PO 一二輪遊,,覺得出走無可口非

之後大家FANS 互屌既時候一面就會屌你組團/唔可以一生打一球隊,,唔夠傳奇,, 另一邊就屌含住金鎖匙出世,, 然後不斷LOOP

利申覺得KD>dirk=kg
一直唔覺得dirk隊dallas係單核,,

TD＝温室小花

打錯 自膠

咩kg冇傷好大機會奪冠又係廢話
個個打咗幾年nba球員都一身傷 更莫講話球星
俾kg出到又會話唔係100%狀態 熱血帶傷上陣
曬鬼氣

做fans要J要吹奏冇所謂
但唔好一冠吹到三連霸囉
事實上我亦唔覺得指環數量係成就唯一指標

又應該又肯定
09魔術絕對唔易打
你睇我皇38+8+8都輸4-2
贏既其中一場重要係絕殺。

咁騎士渣姐
10年塞打騎食菜咁食

事實就係
其實冇咁多如果
如果太陽冇比馬刺收皮
如果馬利安all star冇foul狗鼻
如果foj留響騎士
如果kg冇組巨頭

邊有咁多如果

JO foul Kobe

靠FF既野無野好講
我夠可以話09 Hedo同Lewis一樣可以射死綠軍
鬥吹既姐

事實係當打組巨頭

仲有MJ David Robinson

馬隊有人 j 忠誠？

無人講Karl Malone ?

有冇人講下barkley

你地鍾意佢76人定火箭定太陽多D

好鬼死耐之前Magic同Bird已經顛覆左

one club man

3連霸就好難講 始終兩連霸之後已經戰意成疑
但2009未傷既話真係應該兩連霸到

反而2008唔係真係咁勁，第1 2圈都打足7場，唔係pp上左身既話真係比吾皇一人收皮

2011 其實比安爺爺搞到無左次機會
個年熱火未得，湖收左皮，原本好地地，無啦啦搵個大小奧番黎踢走perks

佢做gm生涯最錯係依步
Perkins係大傷過 但唔值得放棄佢搏大小奧
何況其實Perkins傷完之後去到okc頭一兩年係交到貨
不過Rondo斷手冇得好講了

蝴蝶效應下，唔係rr9三分咁屎wide open都炒，就唔會有個球三文治籃板。。。。

係
其實keep番perks
大小奧做後備
個年都絕對有力贏到三巨頭
之後個年三巨夾好，三老又老一年 都係輸g7後勁不足

鬼叫佢想急急腳搵定pp接班人咩
佢想搏Jeff Green但成個trade係輸哂

之後仲要心臟病
唉係都博埋2011
2012想博都唔夠三巨打啦 何況就算贏到東決
點頂okc三少

gasol屌打佢啦

2011 bos季中未trade個陣
同小牛 我覺得55波

malone如果有番2冠，all time pf個排名就唔會係壓倒性地TD一定排no1
可惜生係jordan既年代

kg簡直係班懷舊撚神化舊人嘅表表姐

完全得個型字
佢做到嘅野, 今日只會係saric, larry nance 之流

馬龍都kg之上啦

同史托頓帶住漢拿錫，奧斯塔治，羅素呢d僅負公牛

KG唔抱團咪去到西決咁大把

馬龍同史托頓。
kg同szczerbiak帶住madsen，candyman, hudson（peak左一兩年）之流
一有兩老幫手就攞西1入到西決，輸比湖4星戰隊無得講啦

94 95又入唔到finals...

gasoft 比kg教訓就真

死光槍都廢？
羅素呢d都唔係渣

兩年都係輸比大夢出局

一人一年就好

TD死左老母就捉人母親節快樂
同anthony 講你女朋友食落好似甜甜圈比人開拖就即走

來一球中距離跳投就係到9叫扮熱血
認真講全盛時期j O’Neal, R wallace 都比佢勁

話佢木狼時冇隊友，主要因爲佢簽左一份佔全隊60%薪資ga合約先搞到成隊波簽唔到其他人

到之後焗住跳出來提前減薪續約份人工都係當時全nba第二高，咁先有隊肯trade 同匹配到人工

講開又講
馬龍04年個陣對住個兩件大前其實都仲有貨賣

無得咁計既，當年仲有好多人都活係jordan既陰影之下，94 95又係輸比大夢
barkley, ewing, miller

主要係個gm on9搞到無得pick人幾年

99年夠係啦，戰績又好咪一樣入唔到 final ,所以冇得賴

有得pick，新仔都係比佢恰有幾多人會打得出，同隊Szczerbiak都比佢成日話。明當佢出氣筒兼輸波籍口

咁睇返陣容本狼有Szczerbiak Sam Cassell Sprewell ,同馬龍隊猶他咪差不多

馬龍，史托頓 ，兩個名人堂喎

如果唔係時來運到咁岩上將有傷，順勢tank tank到td，popo都無可能教到咁多年

所以講如果論個堆都係on9黎 ，左賴右賴KG有3連冠

我覺得what-if完全無問題。
全世界都係咁，鄧d因傷搞到影響左成就既球員可惜
何況比拼實力又唔係比拼成就，
講實力唔需要用成就黎分析，
正如mitch richmond po都無乜打過 係咪廢?

唔係比拼成就咁講嘜野3連冠牙？

未係鄧佢可惜囉

但排實力個時無需要一定要計埋成就。
排歷史地位就話計姐

agger

所以同TD撚講真係冇咩好講
從來都唔比較下打法之類
郁啲就撻成就出黎真係冇野好討論
TD打法係悶啲但穩定
KG打法athletic啲好睇啲 進攻手段多啲但快收皮

又唔一定係佢打法令佢快收皮既
主要係大傷。。

佢個種打法大傷就收皮又有咩出奇

td如果過左30大傷都未必kep到咁好啦
雖然佢咁多年都有膝傷

足底筋膜炎你以為係小傷？
佢咁多年都一隻腳伸唔直咁打架喇

全盛嘅kg有100g

36歲Rasheed Wallace 頂籃底
面對年輕拜林
全盛加素, ODOM 唉...

反而想知當年BOS打SPURS會點,
鬥老鬥慢

驅風matchup
場場應該都係防守同陣地大戰
極度55波

但波士頓勁個時刺就收左皮
點知之後三老翻生

一來回春啦
二來Kawhi真係激活返成隊

見大家講得咁熾熱
不妨參考下

講成就td完勝kg
但講個人表現其實55波

Rasheed打得勁好喎
反而係kg頂唔住gasol
最記得有下跳唔起炒樽